{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "숙박",
        "title": "파라다이스 호텔"
    },
    "text": "パラダイスホテル (파라다이스 호텔)\\n\n全羅北道群山市朝村1ギル21(慶長洞)\\n\nパラダイスホテルはモダンで感覚的なインテリアが施されており、宿泊客はサウナを無料で利用できる。 群山市庁の近くに位置しており、群山で開催される各種行事や体育大会などで多くの客が訪問し、旅行客が多く訪れる合理的な価格のビジネス家族型ホテルだ。 バスターミナルから5分の距離、群山駅から10分の距離にあり、近代文化遺産観光地、渡り鳥眺望台と10分、レール村と5分、水産物総合センターと10分の距離にある。\n（情報提供者:群山市役所）",
    "QA": [
        {
            "question": "パラダイスホテルはどのようなインテリアが施されていますか？",
            "answer": "モダンで感覚的なインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルではサウナを無料で利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はサウナを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルはどのようなタイプのホテルですか？",
            "answer": "パラダイスホテルはビジネス家族型ホテルで、合理的な価格で旅行客が多く訪れるホテルです。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "パラダイスホテルは全羅北道群山市朝村1ギル21(慶長洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルは群山市庁の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、パラダイスホテルは群山市庁の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルから最寄りのバスターミナルまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルから最寄りのバスターミナルまでの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルから群山駅までの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルから群山駅までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルから近代文化遺産観光地までの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルから近代文化遺産観光地までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルから渡り鳥眺望台までの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルから渡り鳥眺望台までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルからレール村までの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルからレール村までの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスホテルから水産物総合センターまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "パラダイスホテルから水産物総合センターまでの距離は10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 467
    }
}